TL - Baby Wanna Let You Know 新歌預告

Party with TL

G持

TL

I love TL

我係俾人雞姦嗰個屌你老母

支持TL

支持TL 做好自己

會唔會出碟，一定買返幾隻支持下

爽唔爽

佢勒索人

知西咩你，做網絡英雄你就叻廢物

見到佢個留言以為係假膠
點知係真人

會

總言之真係有做錯到，但係件事就唔係咁樣嘅，錯就係錯咗，件事都10年八年啦過咗，唔想俾人不停咁樣講

TL幾時開紅館concert

紅磡殯儀館？
五月會有個小型嘅音樂會囉，會唔會捧場下

TL好幽默

我都係做自己，唔想扮嘢

TL 做咩要係波台開post

man我只想做好自己

TL夠親民

支持你 TLbb 😘

因為聽講呢度有支持者哈哈😘

TL到時會唔會唱其他人既歌?
希望啲飛唔好咁貴, 真心想支持你

可唔可以證明多次你真係TL

Man我只想做好自己

有支持者默默留下正評

使唔使咁串呀

好好笑
TL證明自己有幽默抵死一面

Anal party with TL

TL暴走

big fans有冇兩張飛送？

tl幾有霸氣

係 得波台啲ching 識貨

幾時都話禾哋波台手足眼光最高汁！

你搜尋下我個名咪知係咪我囉，真係我嚟㗎傻豬

搞吓氣氛姐唔好誤會

係大粉絲就買飛支持一下

支持tl

幾錢？

生活像一場遊戲

TL講得好

期待你上紅館開4面台既一日

on9仔

TL有咩途徑課金比你

香港需要更多TL

TL其實你足球支持邊隊？

TL支持就正評

盲反就負評

今晚我同你玩到喘氣

三面好喇 四面台有陰影

波台手足對TL不離不棄
TL都用行動報答 好感動

Mv啲女

TL 點樣先可以同你合照

等左好耐啦tl哥哥

tl睇開邊隊波？

笑死

好聽
like左

應該380

直接聯絡我啦，哈哈

無

多謝

演唱會見面

多謝🙏🏻

無架

TL幾時開演唱會

棑髮個dancer好似幾正咁
TL有無佢ig

ok, 我要廿張！我拉大隊黎十卜你

有gif未

TL 十卜你 唔使理會haters 既說話

真心TL 屌柒d波台垃圾幾型

鐘意咗TL

TL紅左就串

TL加油，要入場支持

TL你個mv背景係咪14樓啊

邊個提肛交勒索我即刻屌佢老母

俾心機做好音樂

5月

真5真

唔會，只係覺得啲人打字就叻

其實你係邊個？禁叻

咁撚夜都未瞓

我係你連登頭號fans

邊個作曲 唔錯
雖然唱得唔好聽 但希望香港音壇多啲新元素

真心 有段時間每日都要聽幾次party with Tl叉電

Nice

我作曲填詞

愛你

岩岩聽咗首 這一生輸嗎 作曲好掂

TL 咁夜唔瞓去左開party?
Party with TL

死Gay 佬

仲痛唔痛

唔話你G等你心cc

Party

你又知？。？

你識我？。？

TL仲未訓

唔識的

Thinking I might care what you do and what you say
Got money on my mind I ain‘t got no time to play

g持！

加油!

Tl點睇姜濤

Haters

幾令仔

究竟仲有咩驅使你繼續做落去
錢又搵唔到
乜鳩頒獎禮都沒你份
衰啲講句成個娛樂圈都唔知你係乜水

Man 我只想做好自己
I don’t really care what you people say

TL唔好放棄啊 我地支持你

TL有冇諗過寫首歌關於連登波台手足？

唔通我唔去又話你知咩？死傻仔，

唔通娛樂圈好多人識我又話你知咩，你講緊我嘅同事你睇吓你自己做緊咩

其實你知唔知波台班撚樣係假膠
btw你唱歌唔掂，跳舞核突，樣衰，又矮又瘦，正正經經揾份工算吧啦

你理得我，我鍾意做，又有人睇你吹咩

好波

有人睇

收嗲啦屌你老母

TL BB加油喔

講得好 永遠支持TL
Party with TL

❤️❤️❤️❤️🙏🏻

咁有錢唔去地鐵落廣告做宣傳好似上次苦情俠咁
人地柒下柒下都比下錢做宣傳

唔撚準笑TL
笑親死全家

笑你條命 真心支持

我地TL唔使落廣告 都有人睇啦 有實力既使咩靠呢d野

生活像一場遊起

讓我資優地告飛

支持TL 香港樂壇最後希望

TL其實你覺唔覺得這一生輸嗎個段rap用返口語好d
聽到我好尷

得閒Facebook 開live 唱下歌啦

禮拜日去咗食女？成日唔上水

現在我反省了更多
今天我誠懇地認錯
如努力去面對
改變定更多